俾開門L撞凹左，有冇平靚正車房推介

大細約一蚊銀左右，有冇屯元天師父或者車房推介

出荃灣把啦

有冇地址/名？
通常要幾錢

好難講幾錢
鋁合金同鋼鐵唔同價
平車同貴車又唔同價

Btw 你唔自己試下熱水+吸盤拉唔拉得返出黎先?

有冇教學
新車好怕愈搞愈衰

自膠 睇錯以為沙板

無甩油的話

我上次淘寶買左件神器整返

有甩油，但唔理，最想係整反平
咩神器，work唔work

車門 修復 吸盤

自己search 下

搵dent repair 個d 舖頭, 好過你噴多層油上去

骨位會越搞越衰，咪點人

荃灣有邊間推介

享和街一堆，遂間問下價先囉

儲多d先整啦

屯元天整完
行一轉屯公又多兩個石仔痕

新車就唔好慳啦

祝開門撚死全家

我四度門凹哂都係班仆街

大帽山嗰間幾好

自己撞凹就自己撞凹啦

係我無意中發現，完全唔知幾時俾人撞凹，好心痛

自己撞凹唔會心痛，因為抵死，俾人撞唔同，想佢死全家